「隻、只不分」支那仔 Sky_Croc (會員編號：#20867) 鍾意玩原神

大家請block thx

Sky_Croc
會員編號：#20867
會員註冊日期：2016/11/26

入 LIST 原因：遊玩一款由支那公司研發 (抄襲《薩爾達傳說》) 的遊戲，仲要死撐，垃圾支那仔無誤。 上述資料更新日期：2020/9/28 P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

lihkg on9 list：

著名熱狗嚟

呢隻五毛狗以前係高登直接全部用殘體字

舊登出名吧殘體字五毛

Sky_Croc 事件撮要

你老味Sky_Croc冇撚野下話, 個標題係繁體, 但個內文

支那仔確認

block左好多年

[/quote]
「隻、只不分」一定用緊支那拼音
一路打字，一路用蝗語諗嘢
所以出殘體字係真身，冇用到輸入法自動轉繁體

CC台響哂朵啦呢件